內蒙古抵制漢語教學抗爭持續 當局推出獎勵措施：每「帶回」一名同學回校上課即賞200元大禮包！

200

捉完放 放完再捉

車厘龜張圖

喺學校門口集體彈出彈入

好痴線

如有道理既就唔使用$買人心

200蚊

大禮包

月薪一千蚊來講
二百都好多

激發支那內鬥基因

今日我帶你 聽日你帶我 每兩日就有兩百零用錢

内循環

大家企係學校門口，踏入去一步即刻踏返出嚟，跟住無限loop

以嗰度嘅生活水平，我諗等於香港2000左右，仲要係學生喎，實有班貪錢嘅人會做

北角碼頭釣魚

返左冇得走